有教育機構呢個時候仲帶小朋友去露營「遠離人群」，玩幾日「開心抗疫」

比人圍屌都仲要駁嘴

之後仲要話人惡意回覆，del人啲reply

Post：

咁撚弱智既老豆老母

好多老豆老母覺得參加呢啲正撚樣濕鳩機構搞嘅活動
就可以贏在起跑線

遠離人群你班細路咪人群囉